大吉大利，今晚食雞

私家雞真好味